環時：蘋果公司會被列入為不可靠實體清單

中國官方媒體《環球時報》指，滙豐控股(00005)料列入中國首批不可靠實體清單。

中國商務部公布《不可靠實體清單規定》，規定共有14條。

《環時》首席記者Qingqing Chen於Twitter引述消息人士稱，滙豐控股(00005)與聯邦快遞(FedEx)極可能被列入不可靠實體清單。

資料圖片

《環時》指，首批不可靠實體清單包括滙豐、蘋果公司、及FedEX 內地發布針對外國實體的「不可靠實體清單規定」，對違反正常市場交易原則的外國實體，可視情況限制或禁止從事與中國有關的進出口活動、限制或禁止在中國境內投資等

中國商務部稱，不可靠實體清單沒有預設時間表和企業名單，不針對特定國家 美國法院頒令，暫緩商務部要求蘋果和Google將WeChat從應用程式商店中下架的命令，稱或有違民眾自由權利。

on9

準備炒iphone?

點解得 apple, 無Google

等睇apple電話無法接入支國手機網絡

無google用蒙鴻？

黑社會沒收iPhone 行動又要準備了

微軟呢

你睇蘋果傳統9月新機發佈都無iphone12 你就知佢出咗事啦
又準備要炒ipohne

Tim Apple 發佈會用埋簡體字都俾人 ban

抵死，奶共tim

近排奶親都死

AAPL 係咪要終極大跌？

香港炒家佬或成為最大贏家

環時就收下皮，新華社報先算

Google.amazon呢d一早禁曬 係大陸根本用都用唔到
列唔列入根本無分別

先達終於都可以回復之前興旺，感謝黨

，

屌你 你都禁人facebook whatsapp 你做就得
人地做就唔得

唔知支那趕唔趕得切10月

包唔包埋香港

有小米點解要用iPhone？
用Apple機既全部都係賣國賊

世貿出聲啦，讚下都要掛

又想分裂國家

匯豐

呢個時候就一國兩制炒Iphone啦

準備咗好耐啦喎，仲準備緊？我等緊炒iPhone啦dllm

中國或將 Apple 列入不可靠實體 環時：美國打壓中國國企華為要付出代價

獅子，蘋果奶足成世共都無用
又成棄子

屌

禁止中國人買apple產品囉

又有得炒

鎖國救先達

Google一早俾中國封殺兼退出中國市場啦，你瞓咗幾耐呀

講就咁講...
但google係外國重有好多中資生意
如果兇左禁令, 外國既中資都呂可以搵google落廣告/用佢既服務

屌你老尾差d笑死我

ok

成個美國列入算啦

富士康幾十萬工人集體失業 笑死

android 呢？

先達狗已經準備賣樓炒iphone

又有滙豐份
今次會唔會穿25？

奶完都係要死
咁點解要奶?

喺Google落廣告係「海外嘅服務」，關中國國內封殺咩事呀

正如WeChat喺美國被封殺，你一樣可以轉其他地區嘅app store/google play下載，邊個管到你用「海外嘅服務」

快

各行各業都係咁啦
唔鎖乞米都得啦
但而家走水貨唔知要唔要抄家

屌呀
Apple奶共架

btw, 準備炒iphone

環球時報指

環時話就快打台灣添
中共到而家做過嘅嘢
數得出只有加關稅同封使館
畀美國打十拳先還得半下手
大國

大陸無ip12, 大家又可以炒啦

係真先好

唔禁埋香港買=支持香港獨立
唔禁正衰仔

今次真係感謝黨

d來自iphone客雲端點算

大陸一早block左google，你返大陸上到google?

如果佢真係禁左apple機連中國網絡
你估大陸冇人識破解咩
除非你話禁買賣所有Apple產品啦
但你覺得有可能咩?
佢禁得, 大陸班蘋果迷一定發癲

話就話大陸禁Facebook/Google呢d網絡媒體
但個個人都翻場繼續用
根本影響不大
大陸都冇去阻止d人翻場喇

iPhone係大陸組裝，甘又要禁萍果，甘即係點？any肥，一眾炒家感謝黨德政

環時近年都唔可靠
唔再係官方新聞
不過都希望"消息"係真

快D 禁IPHONE LA, 先達即刻番生.

HSBC奶共奶到...比中共撚返轉頭

支持華為
打倒美帝iphone

如果支那禁蘋果我就由An 轉 iOS, 橫掂 Google 奶到雪雪聲仲勁過蘋果

嫁
不過好奇點解仲生存緊

仆街開盤不問價放

先達復活

大陸有L Google，用不到

先達或成最大贏家

是篇文章使用iPhone11pro發怖～

講完又講, 把劍亮完又亮

抵撚死啦 奶共Gay Cock

oh god oh fuck

快快手去先達掃幾個鋪位先

Sony呢? 快D做野

咁條清單幾時會出 官方幾時會出？

瑞聲之類啲手機設備股點算

講得出要做到啊, 唔做正衰仔

幾時出iphone 12?

最簡單既嘢偏偏少人做

抵啦奶共

其實bill gate 係咪有份幫china

呢樣最好

此訊息由iphone發出

仲好 配合trump關稅政策 加大推因素俾apple轉地方開廠

大陸有安卓

大陸唔用google andriod,佢哋用安卓系統

先達復活
諗起幾年前全部同事朝早返公司第一時間唔係開機，而係搶iPhone

黑警有無查個記者放料操控股價？

你唔問埋點解冇facebook

繼續奶啦

根本唔關事，講咗下個月先出

哇 好撚呀 蘋果一定大跌啦咁

大陸無iphone

屌! 快L啲啦，唔好講啦，直接禁

The return of Apple Farmer

先達炒家：

匯豐：點解我奶屎眼奶到嘔咁都要禁我

最後發現習總都用iphone唯有話係蘋果日報打完場

爰中国用华为

woooooohooo

Amzn搞aws姐

買蘋果手機嘅都係勾結外國勢力

屎為公主被人拉𠴱時成身都係iPhone iPad

支那咪試下囉
搞走左三星已經成個惠洲gg
一陣玩走埋基曲你d瑞星瞬宇執定包袱過印度設廠啦
又多幾百萬人食草

一間公司資產有千幾億仲要奶共

真心咩，執7佢啦

比華為收購

光復先達

先達佬返黎喇

咁奇怪? 平安保險係滙豐大股東，手，石頭，腳?

你真係唔識架喎，呢件胡編上晒位架嘞

一定要禁 順手話禁 香港 同台灣 賣apple product

不準商務部 分裂中國

寫定BOT搶iphone

用華為又好撚失禮咩

中共可以冇IOS
冇windows好大鑊

老老實實中國想做乜鳩 真係玩內循環 ???

所以咪叫緊人返鄉下耕田囉

啊sor，塊田浸爛咗

岩丫 繼續奶 大力啲奶
垃圾共果

快啲快啲，我唔介意搞埋香港，加速！

咩咩咩田話？我見唔到喎
哦，你講個河床啊

炒家又贏

唔列死全家

支那人天性欺善怕惡 見你奶到雪雪聲即係任姦唔嬲

蘋果 匯豐咁奶共都死到底想點
一係唔奶, 一奶就要奶得乾淨

幾時正式出名單啊

人地FB豬閪伯格都醒, 兩隻垃圾重唔醒

講緊「蘋果廣告有限公司」咋？

完全係

約定agent睇樓啦

正～～

胡錫進以後要偷偷地用蘋果

佢只會講唔符合法規, 市場是開放的

肥肥

連apple條生產線都要用windows

facebook係佢當年太囂張，宜家落唔到台
facebook當年比大陸ban嘅原因係北京奧運果陣有人係facebook組織恐怖襲擊，豬閪伯格話用戶私隱唔肯幫中國政府查
到宜家佢如果協助中國政府而入中國市場，首先佢已經錯失先機，大陸人係會唔會係微博微信翻去用facebook，第二會得失原有用戶，班左膠好撚玻璃心

呢兩間奶到屎眼都損啦

非常好,即時現眼報,等加州D垃圾奶共法官知道放生中資只會俾中共當臭四.

不如玩大佢，係支那用iphone就犯分裂國家罪😆

今年iPhone 實炒到癲

好呀

等大陸人用唔到Apple products

冇奶果d 冇ban, 奶得勁果d 反而ban 哂

八月已經講完話會遲估唔到真係咁多人唔知

Google : 終於到你有今日

ps5 都搶唔到